[
    {
        "name": "transcripts/790dbd84-df1d-4d79-997b-49202d0a3e1d",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/04/09/2400kbps/5174472T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 9. apr\u00edl 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "eldgos",
                "R\u00daV",
                "Almannavarnir"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2032.056s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "c6b2802e-bbf1-4b48-8aad-64b231dcaae6",
            "parent": "710e9064-a510-4564-9578-1e97920ab921",
            "creationTime": "2021-04-09T14:55:11.189804Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/cc583331-fbdc-43cd-9179-f3e401a30a5b",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/03/31/2400kbps/5174018T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 31. mars 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1790.258s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "14b8778c-3f99-46fa-b7a5-d465cae13ce8",
            "parent": "e9482d4c-ef4a-4cfc-9cca-e400058d590f",
            "creationTime": "2021-03-31T14:15:40.733988Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/48650fa4-9d11-465f-a184-e6cd9481a256",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/03/18/2400kbps/5171997T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 18. mars 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1810.477s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "1544252e-e4d6-4c3d-ab60-f65b72a68987",
            "parent": "757e9fc8-7d1f-4419-ae17-110c6850448c",
            "creationTime": "2021-03-18T16:27:28.236656Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/11a0c09d-34e2-411d-8cc7-d901890a5fb6",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/03/11/2400kbps/5171330T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 11. mars 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1620.678s",
            "waveformUri": "https://storage.googleapis.com/talgreinir-is-transcript-assets/blob/peaks/transcripts/11a0c09d-34e2-411d-8cc7-d901890a5fb6?Expires=1615984504&GoogleAccessId=trans-913%40talgreining-is.iam.gserviceaccount.com&Signature=yyli9NSqIwaUeFGdew25i2Hd8uODEt%2BteEuIXcoB%2BrQYCXJsy5NC%2FMgPzx0faZ1LQQt1xBW%2F2aJOOLr%2FmkN1vtWwyo7KJ3skcOCfbf1aABb57gZU4XJsWCV8QkNTcs0b8LRqsQOMsqHhwuEB7vNb5ZXohTw3pu2tX%2B8D%2BM67WzMjjZ0d0iUkgr9pslzZAts4QpoxWVDg1EDeQh0cJl9ubi2Wj211GyHG8WujAZl%2FOjx9PScI8STuu39BUgunWwpC%2B%2BjGG%2FYRZsId85GpddzLWRlritJucc1uadvXZMAY3MlKMUwlrrlIKChKpUoZLJfAhQ4uSSrXFR3FkrKJz3Welw%3D%3D",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "b8bfd316-7013-46d7-99fa-caced6ff4aa8",
            "parent": "b9bbeb60-cac4-4a8e-af76-b064219d5472",
            "creationTime": "2021-03-16T12:35:04.235760Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a73a8c06-17b2-4328-b9ad-ab2541ef3f04",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/03/04/2400kbps/5169159T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 4. mars 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1767.798s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f8b95c70-4a76-4489-a292-14f179c027ba",
            "parent": "7e50bee7-4f26-44dc-904c-a87ad23e4012",
            "creationTime": "2021-03-04T13:58:53.992770Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/686f3cdc-7192-41d6-bcea-7bf3e9628b6d",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/02/25/2400kbps/5169158T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 25. febr\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1846.695s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f5ec8ac2-9ca2-4def-8c13-8525f167b40d",
            "parent": "1bf54eb4-6e60-43d6-be89-9fc66578e198",
            "creationTime": "2021-02-26T18:16:16.822319Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/799c8bca-0c97-40a7-bb31-a2b9a5d5b34c",
        "metadata": {
            "fileType": "AUDIO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-rod.secure.footprint.net/opid/2020/12/19/5156972D1.mp3",
            "subject": "Kjarni m\u00e1lsins - M\u00e1lt\u00e6kni fyrr og n\u00fa og hlutverk R\u00edkis\u00fatvarpsins \u00ed m\u00e1lverndun \u00ed 90 \u00e1r",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2972.286s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {
                "0": {
                    "fullName": "J\u00f3hanna Vigd\u00eds",
                    "ageGroup": "ADULT",
                    "gender": "FEMALE"
                },
                "1": {
                    "fullName": "Anna Sigr\u00ed\u00f0ur",
                    "ageGroup": "ADULT",
                    "gender": "FEMALE"
                },
                "2": {
                    "fullName": "T\u00f3nlist",
                    "ageGroup": "AGE_GROUP_UNSPECIFIED",
                    "gender": "GENDER_UNSPECIFIED"
                },
                "3": {
                    "fullName": "Berglind R\u00f3s Magn\u00fasd\u00f3ttir",
                    "ageGroup": "ADULT",
                    "gender": "FEMALE"
                }
            }
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "04844a3c-e049-4a07-acff-05835c4f7ff9",
            "parent": "4f29e869-a093-49f8-8724-6c0fc128a330",
            "creationTime": "2021-02-18T21:00:42.081100Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8a4801d1-32b4-41f9-a2c0-44caec5c39fb",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/02/18/2400kbps/5169156T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 18. febr\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1893.378s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {
                "0": {
                    "fullName": "gfg",
                    "ageGroup": "AGE_GROUP_UNSPECIFIED",
                    "gender": "GENDER_UNSPECIFIED"
                }
            }
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "5be61966-67de-4e16-ba85-e93bab11f3c8",
            "parent": "7e7f9806-76b5-4bb1-8a51-bd04c45b9868",
            "creationTime": "2021-02-18T16:09:19.503600Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/f1a1f0cc-d88d-4d5c-a007-484e4542e78c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/02/15/2400kbps/5167064T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 15. febr\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1758.699s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "231d33d1-5e99-4e83-b217-b5b862d02947",
            "parent": "f1fd5aa1-e3ca-472f-b5d9-9e6213d97845",
            "creationTime": "2021-02-15T17:21:03.591701Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/fe529816-4174-4792-9d7a-84c95a2a76fd",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/02/08/2400kbps/5167062T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 8. febr\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1819.648s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "5d68e9f2-afa7-44c9-a044-624792c08f4b",
            "parent": "c1ae5f42-ea8e-4c71-93a9-559de0ae647f",
            "creationTime": "2021-02-08T14:37:46.950930Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/4fc90ae9-ef65-40bb-bfe3-55939eabcede",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/02/01/2400kbps/5167060T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 1. febr\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.670s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "4cf1f0d9-554b-46b7-93bc-ef319741eb09",
            "parent": "f25d6288-8669-4111-8f89-9a57ba0078a7",
            "creationTime": "2021-02-01T18:41:00.395029Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/db2cda82-7cbd-4bc3-a38c-4fa8e99d1584",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/01/25/2400kbps/5164908T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 25. jan\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1870.574s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "4a37e595-635c-4b9d-b323-fe2c1eece360",
            "parent": "186543fd-0ca4-4dd3-874b-2fcd9372ac0b",
            "creationTime": "2021-01-25T13:23:10.192181Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/59a9e094-cd3b-4690-afa8-4b36f4679b4e",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/01/18/2400kbps/5164906T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 18. jan\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2040.765s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9e661063-c074-48ab-b8ff-2c79044a7449",
            "parent": "d68fb477-5dde-46bd-8c8c-b808665fd654",
            "creationTime": "2021-01-20T16:51:35.023461Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8421d11d-b46e-4f16-830c-305338add10f",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/01/14/2400kbps/5164905T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 14. jan\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.585s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f7fafdf6-e762-4bf9-b097-8d2e8e80bed3",
            "parent": "a616dc43-3712-43f6-b007-899545f670d3",
            "creationTime": "2021-01-14T17:41:48.291487Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a91972cc-696b-42b0-a25f-b7aed7a426d0",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/01/11/2400kbps/5164904T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 11. jan\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1799.894s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "e7f21c3a-2eb2-428d-afa1-9bb75a233aa2",
            "parent": "22302d6e-3e83-4247-aad9-49cad3254e01",
            "creationTime": "2021-01-11T12:39:08.481124Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3643f3a9-a5d5-40dd-a245-bb1761b4d595",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2021/01/04/2400kbps/5164902T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 4. jan\u00faar 2021",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1848.428s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2685de01-751e-4ff9-8fa6-16f67951ace9",
            "parent": "4ca16a2b-8731-40f5-851b-9e58636bb7bf",
            "creationTime": "2021-01-07T11:44:34.041174Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d0010ca4-3487-4a76-9088-d2f3a03bdda8",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/12/21/2400kbps/5159709T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 21. desember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "3000.314s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "7a4a070f-daa7-4a72-a3e8-55f74210db02",
            "parent": "6d10fe42-c02b-4efb-8fb6-12176b35bc7b",
            "creationTime": "2020-12-21T16:22:49.539826Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d4584f22-c506-4a57-bc23-033af5aad93b",
        "metadata": {
            "fileType": "TYPE_UNSPECIFIED",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/12/07/2400kbps/5159705T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 7. desember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2140.071s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "052d39a6-7dd9-4bc6-9dfb-a667416a51d4",
            "parent": "c8da2aea-3bc6-4ca1-896e-f44fd1474ea5",
            "creationTime": "2020-12-08T18:12:02.366064Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/eeaac934-bfa8-469c-8747-fbcd3625ea7c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/30/2400kbps/5157340T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 30. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2042.112s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "54f41aee-4802-406c-9351-3bd433a73abf",
            "parent": "70178e4f-5fe1-441a-b0b1-c6ee8888d99e",
            "creationTime": "2020-11-30T16:02:32.860336Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3d59a420-6397-4e79-8c3d-4315964083e6",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/26/2400kbps/5157339T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 26. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2075.190s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "fe6cbf66-e072-4074-8ade-ae37f0fe5d76",
            "parent": "c245ab9e-7129-4302-8fae-c4805258e2f5",
            "creationTime": "2020-11-27T20:31:08.907234Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d1196b1f-656f-4e5e-87a0-8307a8986087",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/18/2400kbps/5157164T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 18. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1973.379s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "7dace52c-658d-4301-b9ca-a54169d102a1",
            "parent": "fc694a69-84b6-4c14-9498-bfb93ab68d54",
            "creationTime": "2020-11-18T13:46:53.283533Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/591c9b7d-8e68-4b4d-9ac9-5d6c325b03ea",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/16/2400kbps/5157163T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 16. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2049.420s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "de21978f-86b0-47dc-b84a-0bde884c743a",
            "parent": "2f813517-2774-4625-91d1-424afe51967b",
            "creationTime": "2020-11-16T15:03:01.570775Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/f9c00855-a077-4dd5-8024-916ee88efe7e",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/12/2400kbps/5157162T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 12. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.583s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "c5d9fada-4eb1-4e70-859d-337c9795f6b0",
            "parent": "58232c30-ba7e-4512-9c25-81ecca9a1976",
            "creationTime": "2020-11-12T16:40:10.026486Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/ccd4a863-966a-4718-925a-cf55a7723d3d",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/09/2400kbps/5155535T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 9. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1913.663s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "d6883e28-ecd3-4409-a4dc-1958162c944f",
            "parent": "204790bd-b9ed-4a63-8659-e7ef6912c38c",
            "creationTime": "2020-11-09T16:01:20.081474Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d49eb0c0-4993-4515-9b53-9e002f28d713",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/05/2400kbps/5155534T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 5. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2039.679s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "10e085cf-3386-4cac-aaba-28c7e5fd3eca",
            "parent": "6b57ad96-cfe5-4a63-9cfb-774ba809bfb9",
            "creationTime": "2020-11-05T13:59:47.313840Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a6977f1a-8460-4349-8681-97342e47b1a8",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/04/2400kbps/5155533T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 4. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2030.990s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2fed2686-f08e-49a9-8627-4e572e7f312a",
            "parent": "054ff8bd-d141-4821-a787-56bd7a1b26d5",
            "creationTime": "2020-11-04T16:17:18.339554Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3af038bd-50ef-4310-b197-6edc84f5ec68",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/11/02/3600kbps/5155532T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 2. n\u00f3vember 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2388.508s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "a4c66700-d385-44e7-9348-44a0d2f80cd7",
            "parent": "cea62825-89e0-46f6-8cd2-8c93ef8d3ce3",
            "creationTime": "2020-11-02T12:51:36.910172Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/45d534f9-1d88-48de-ac4f-89533f5e6886",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/30/3600kbps/5157234T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar - 30. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2700.063s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "dac0d3d2-1cba-4944-ac39-20b2b298dcd1",
            "parent": "0869ca50-334c-4b29-b207-25ec336268e8",
            "creationTime": "2020-10-30T14:59:46.104720Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/1c07626f-6767-48b3-b6ae-fb1df067d876",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/29/3600kbps/5154496T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 29. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1951.334s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "94b83158-c51c-402b-9eb2-742d3abc2b04",
            "parent": "cb6fdf73-fda0-42da-8c67-79f375e08037",
            "creationTime": "2020-10-29T16:58:02.207240Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/9c605232-97ba-422c-a241-eb738fd12098",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/26/3600kbps/5153792T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 26. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2399.940s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "61fcd0e2-fabe-40c4-b2b1-a2cf42d8ba3e",
            "parent": "65bd4b77-4fbf-4c29-aa1b-3a5458f41812",
            "creationTime": "2020-10-26T13:59:16.028908Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a0508a11-f60e-4bbd-8243-72a7a014dd32",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/22/3600kbps/5153791T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 22. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2079.705s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f86ee34a-fb0a-472e-992f-e784629d41cc",
            "parent": "aa0147ae-94b2-4d0a-afac-c535c47c60cb",
            "creationTime": "2020-10-22T15:08:58.605826Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/f8a7375c-bc88-419f-8453-2e2f02509af5",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/19/3600kbps/5153790T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "\tUppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 19. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2113.673s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "fb15325a-cf08-4165-9119-3f7b3918a966",
            "parent": "a7385818-1a1f-40b3-aeda-4fc93f5cb62f",
            "creationTime": "2020-10-21T14:49:23.991224Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d85e88dd-bdab-452d-b76f-add4d00c5f0c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/15/3600kbps/5153789T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 15. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID",
                "R\u00daV-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2340.655s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "ad87b112-6355-482b-a1b4-5031e9e20b44",
            "parent": "f3e1a347-4d7c-4fa5-aee4-46afc091aa29",
            "creationTime": "2020-10-16T12:36:52.623221Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/35084bd5-74c1-45ec-820c-554ec7b39d19",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/12/3600kbps/5153788T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 12. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2279.085s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f2814e18-63bd-47ff-8873-07bab5acec32",
            "parent": "f7a7a301-361e-48cb-b7c9-ee71b5bbf42b",
            "creationTime": "2020-10-12T17:36:32.257774Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/b99f9cca-921b-47fa-96e8-8f12d149a048",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/08/3600kbps/5153787T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 8. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2342.903s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "358129c5-3c08-4045-b81f-4cb057b5b95f",
            "parent": "75a343e2-7328-49c7-8031-ad50b941f508",
            "creationTime": "2020-10-12T08:15:11.571049Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d1f78b7f-8635-4b7a-bc68-ca80bdc1e635",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/06/3600kbps/5153786T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 6. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1764.826s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "3041180c-e951-44c1-9207-b26b8aef86e2",
            "parent": "840d2dcd-a077-4039-9e8d-8d3b72b7dafa",
            "creationTime": "2020-10-06T18:23:27.862106Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/69ba85a9-97c9-4e0b-80b2-1f730ffc594d",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/10/05/3600kbps/5153785T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 5. okt\u00f3ber 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2336.822s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "63440fdc-f5eb-4b8f-b755-186a09248ed7",
            "parent": "44c4c2ee-b279-4a0f-adef-4bc67be4dca3",
            "creationTime": "2020-10-05T13:48:36.141006Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/4b46b105-fe36-4b7b-94c8-a65883bf6275",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://vod.visir.is/hls/3b614632-06dc-448a-9eea-02738a364375/hls-1601303574379-c750k.m3u8",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 28. september 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "V\u00edsir"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1498.179s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "25d97114-48d5-46fd-b728-82ed47cc109e",
            "parent": "627fb2fd-6e36-4c9d-a89f-d0dcb2027494",
            "creationTime": "2020-09-28T16:52:16.446428Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/6469520c-c946-4c48-ad39-79aef7f8a554",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/09/20/3600kbps/5153066T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 20. september 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.827s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "93fd170a-6677-463d-b307-ff43dee53e49",
            "parent": "6cddbda9-0773-4a2f-a858-169172d66383",
            "creationTime": "2020-09-20T15:39:07.390609Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/c5434fcd-9205-40d6-84f9-68146fb59d5b",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/09/19/3600kbps/5153064T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "\tUppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 19. september 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1600.459s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "aa87867e-2c8a-4969-9122-e42bcfdd61c0",
            "parent": "28804364-78bb-439d-9d7a-3ac183beb90e",
            "creationTime": "2020-09-20T13:14:48.982123Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/caa6f34d-86c8-4681-9f8d-b37a6d821244",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/09/17/3600kbps/5151331T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 17. september 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1798.711s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "930a4a8e-c182-4807-acbb-96c6928b97c3",
            "parent": "7d78df5e-67ea-4c90-af4f-6c837c0f7713",
            "creationTime": "2020-09-17T15:29:35.664220Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d1fc4714-5c5e-45bf-ade6-2a9945852b0c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/09/07/3600kbps/5143111T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 7. september 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2041.508s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2c1a673a-06f0-43fb-9c82-4784b6ef6035",
            "parent": "44001db3-4838-4180-b89c-a2f8f71b7692",
            "creationTime": "2020-09-07T16:14:30.649552Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/99b6153b-91fc-4a22-8371-d004fd4edbab",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/09/03/3600kbps/5143110T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 3. september 2020",
            "description": "Vegna st\u00f6\u00f0u m\u00e1la var\u00f0andi framgang COVID-19 faraldursins h\u00e9r \u00e1 landi.",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2079.179s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "cdda4b4b-b054-4b27-b0b9-dc69a3bf8535",
            "parent": "62502764-fa37-4133-92f7-fcc6d69b63aa",
            "creationTime": "2020-09-03T16:16:51.071036Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/b5c2bd83-0528-4fc4-8f6d-631513d1c575",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/31/3600kbps/5143109T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 31. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2043.054s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "7a42358d-e3ae-4365-ada2-01f786a94627",
            "parent": "6ccce6f1-13c5-4f6c-951f-865e834a3bf0",
            "creationTime": "2020-09-03T11:50:14.863914Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/09e807b1-1e63-4efc-88e1-f00d04d3f6f7",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/27/3600kbps/5142447T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 27. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1947.556s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "3af74d4b-3605-4e80-8366-68b66855d067",
            "parent": "5f00a25d-e123-4f3a-b2a5-6e651036e0e3",
            "creationTime": "2020-08-27T18:38:02.426758Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d5e2ecaf-5158-437b-a02e-33bce67ff0d2",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/24/3600kbps/5142445T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 24. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1787.973s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "621da4ab-dad1-46b5-8dee-60c14558a50a",
            "parent": "4dbc34d3-de31-45de-8431-b8f587f04ef0",
            "creationTime": "2020-08-24T15:52:13.975097Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/5b89547d-43e7-4d7f-8b7e-ee30e664c1ed",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/17/1200kbps/5142424T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 17. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2198.135s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "6297493b-8661-455e-a8b1-45aafd80ed7f",
            "parent": "6475138b-aeb4-46df-b4e2-dbd5845b57f6",
            "creationTime": "2020-08-18T17:45:19.669503Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/990ff2b6-3d37-4d5e-aed8-4511e6367a23",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/14/1200kbps/5142423T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar - 14. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "3445.552s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "8dc268bf-7893-4d20-8298-a6fc930b5a48",
            "parent": "ae00ef1a-6f43-4a43-8593-067bec860c0b",
            "creationTime": "2020-08-14T15:52:27.368537Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/700456c9-93e8-4e70-8a3e-4a0cb693c0d7",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/13/1200kbps/5110345T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 13. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2091.737s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "3d1ac2b5-03e1-4601-a6b6-eaac275ef345",
            "parent": "98522cf6-e2fb-4dd8-9f26-506a842912da",
            "creationTime": "2020-08-14T11:03:23.379226Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8e1d47b4-56e5-46d6-93d0-461722b0023d",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/12/1200kbps/5110344T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 12. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2181.428s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "3a87ccf7-eef9-49ee-be63-970fc0e01e5c",
            "parent": "ee9a34cd-89e5-4ba9-bf90-685ff5ae915b",
            "creationTime": "2020-08-12T15:39:59.096114Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/b3269c9d-6e9e-4e9f-8ff1-c42d6c2235bd",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/11/1200kbps/5110343T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 11. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2029.305s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "bb9ee429-dd16-4e19-9e40-554c1c81e5d4",
            "parent": "b4ce39d8-6af2-4239-bbf3-344ded0939a2",
            "creationTime": "2020-08-11T16:47:07.079288Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8d8fca3c-450d-4a1a-a2da-de46ed588b4f",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/10/1200kbps/5110342T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 10. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2180.854s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "cb1ede1e-dd1a-44c2-8067-e61d6b2b98f3",
            "parent": "bcaed392-6903-4db4-81b3-f75244e1e682",
            "creationTime": "2020-08-11T12:38:40.236830Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/dec94c78-35dd-4a12-b165-af2c810b0208",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/07/1200kbps/5109911T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "\tUppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 7. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2398.442s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "d07d63a9-be9b-4aa2-8953-36e70b64b6fd",
            "parent": "71454cc9-7b27-445e-bc4a-6c45759a250a",
            "creationTime": "2020-08-07T15:53:18.824790Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3e8f46e6-90a7-4dbe-9166-4d438e185737",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/06/3600kbps/5109910T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 6. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2094.693s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "692cb4ca-d0de-44f3-9751-211557ad3e78",
            "parent": "d3b334c9-cf75-41d6-a6aa-4fdf8b4b544f",
            "creationTime": "2020-08-06T15:17:16.353944Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/947de40c-c407-4771-8c43-1f0ba12e4ea6",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/05/3600kbps/5109909T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 5. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2365.302s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "e29b407a-aa43-4e66-ad71-f0d8004902da",
            "parent": "1ecc80b7-4210-436a-ab74-41e6621c0e0f",
            "creationTime": "2020-08-05T16:12:02.309661Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8c6886d0-0a22-4566-82f8-fdd0c2b21942",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/04/3600kbps/5109904T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 4. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2100.775s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "0dc2de36-50a9-4080-9654-14aec77f8b1f",
            "parent": "14396fc1-80c7-4a7e-86dd-c9640e878f5f",
            "creationTime": "2020-08-04T16:44:56.353046Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d59814cb-3caa-4a8d-bcac-d32b51e2147c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/03/3600kbps/5109903T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 3. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1809.853s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "d730ed8b-1ad1-43f0-8869-791eea0f6eb1",
            "parent": "d4a5c9c2-80d1-4eef-86bc-808cb7531819",
            "creationTime": "2020-08-04T10:25:34.582918Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/2d55b2c8-a2a4-4969-8274-f928129b3cd6",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/02/3600kbps/5109902T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 2. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2100.610s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "b094f0be-714b-4337-857a-6eed46381861",
            "parent": "79ebe0b6-1d97-4d8e-926d-f4f2a1042d67",
            "creationTime": "2020-08-03T12:33:50.623210Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/0cc43a2b-e494-4af4-b671-250e604a4313",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/08/01/3600kbps/5109896T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 1. \u00e1g\u00fast 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2349.648s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "1ab7f2aa-77b2-4965-a847-41c7e4bd5766",
            "parent": "ebefff97-4911-4c8e-83c4-0fa2454cd15a",
            "creationTime": "2020-08-01T19:53:17.712674Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/99a452d4-fde7-4642-812d-ba5924f96909",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/30/3600kbps/5109871T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar - 30. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "4260.630s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "219d4f5a-0e8c-4a32-aab1-c30b69105601",
            "parent": "2e363d16-006a-4092-87fe-d530213e097c",
            "creationTime": "2020-07-31T13:09:25.724343Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/2ca85479-700a-4d04-a703-2d41d16804d2",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/28/3600kbps/5109860T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 28. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2069.282s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "80c13e7b-cf12-454c-af0d-b186e91abfa2",
            "parent": "24c50cd3-90bd-41b5-80b8-dc5bfa03d831",
            "creationTime": "2020-07-28T15:25:32.041854Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/b9281b15-2a08-40d0-a59c-3d1d2c29a166",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/23/3600kbps/5109810T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 23. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2317.665s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "fe6efe9a-5ef9-4684-bb21-332af0e601a9",
            "parent": "66b71650-86be-4e60-97af-da7cca5dac82",
            "creationTime": "2020-07-28T14:38:34.116040Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/cabe875b-5016-4460-9e99-fb5ad29a9052",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/21/3600kbps/5109809T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 21. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2541.647s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "832ba45c-e4b5-4bd4-b7ae-4e9588ce541c",
            "parent": "5994ae1c-2260-46b3-9e55-e4038d1b759f",
            "creationTime": "2020-07-28T14:38:00.417035Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/7e18bccc-7ca8-4c38-85ac-a33da2bd5aa5",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/16/3600kbps/5109280T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 16. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1803.879s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "8e44964e-90fb-4d24-a01c-147fc43b7bcd",
            "parent": "116ae775-1201-49e9-bbea-46dba8046f8c",
            "creationTime": "2020-07-16T15:29:19.963086Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/78b6f4c3-e257-4560-8552-3b528095d054",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/14/3600kbps/5109278T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 14. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "R\u00daV",
                "COVID-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2392.225s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9c85cec7-1cd3-453f-97dc-d7172b2b000b",
            "parent": "e17d340b-d42a-41cc-ab50-bfdccfbfa5f2",
            "creationTime": "2020-07-14T15:24:13.179954Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d783ea5c-9590-49b0-9115-d5862819b38e",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/09/3600kbps/5109090T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 9. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2177.676s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "b0c3791e-eb34-40b3-90eb-fa1aa0646fee",
            "parent": "cad3087f-614d-41d8-9b65-1aaf10665709",
            "creationTime": "2020-07-09T15:34:12.925447Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/7a385c51-68a5-42ce-9835-86f10d10091a",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/07/3600kbps/5109088T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 7. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "COVID-19",
                "R\u00daV"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2007.003s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "c6e369a3-49c0-45b1-9698-b94adaab6aaf",
            "parent": "981454a5-10d7-4ce4-b064-ffe9405f5228",
            "creationTime": "2020-07-07T15:27:37.881412Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/d402ea64-a18a-470e-a33c-68e3887d9482",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/26/3600kbps/5103450T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar \u2013 Skimun \u00e1 landam\u00e6rum - 26. j\u00fan\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "bla\u00f0amannafundir",
                "covid-19"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1789.864s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2c3310c2-eeb4-4f7e-bd0c-5e0f72a65573",
            "parent": "757cc59b-d9e1-45fe-8075-5ad1264a163d",
            "creationTime": "2020-07-06T19:46:34.184368Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/e667d30f-39a4-4e4b-b622-b6d3f71d61da",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "",
            "subject": "Reykav\u00edkurborg - Bla\u00f0amannafundur 02.06.2020",
            "description": "",
            "keywords": [
                "Reykjav\u00edk"
            ],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "940.085s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "b38e6656-8f67-4d42-8c48-17f090b4cae7",
            "parent": "c70f7491-6fa7-4692-8043-b251ffa35d67",
            "creationTime": "2020-07-06T17:07:26.954594Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a33f8cf2-9d29-456d-99bd-e8a5877f4f62",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/07/01/3600kbps/5108946T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 1. j\u00fal\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1997.863s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "d6a51860-2c5b-4b7a-a4f5-96d27f5d0305",
            "parent": "b963a1d9-a80a-4746-93ad-7de06a1918dd",
            "creationTime": "2020-07-06T16:45:53.914511Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3975d5b2-3894-4e9e-8561-2c550c0f82f9",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/29/3600kbps/5108856T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 29. j\u00fan\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.741s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "d6328c79-4889-4245-907c-d74c8cfd77e6",
            "parent": "5563252d-2922-42f6-8e28-e2cc53a002d5",
            "creationTime": "2020-06-29T15:33:45.169567Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8bcb1f92-44d8-45e7-badc-cd1e8d1a87de",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://visirvod.365cdn.is/hls/5424c7c4-97ff-4981-8047-1f280376e254/5424c7c4-97ff-4981-8047-1f280376e254-1593196031418.m3u8",
            "subject": "Bla\u00f0amannafundur vegna brunans \u00e1 Br\u00e6\u00f0raborgarst\u00edg - 26. j\u00fan\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "735.424s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9ef86d0b-6df3-4916-85f7-06bdf436c2df",
            "parent": "57d694e2-2dd7-4517-b46f-4b32df646df1",
            "creationTime": "2020-06-27T00:25:44.789301Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/4aa7fecb-dddc-493a-a9e0-3d879d4d9aa9",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/22/3600kbps/5102543T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna - 22. j\u00fan\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1791.944s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "7a64c6a1-1a44-4974-85d3-6367f76533ac",
            "parent": "93b8c384-edec-4775-b245-3bcd3d64fae2",
            "creationTime": "2020-06-22T18:17:07.243187Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/22595de5-ac0c-4cd1-8476-5842b77c160c",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/18/3600kbps/5102405T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Uppl\u00fdsingafundur Almannavarna um st\u00f6\u00f0u m\u00e1la var\u00f0andi opnun landam\u00e6ra - 18. j\u00fan\u00ed",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2396.720s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "bc73033a-341e-4e54-ae3a-26f3cb935c60",
            "parent": "403a2fad-95d2-468f-9e5b-60fee45085f7",
            "creationTime": "2020-06-19T16:38:35.862225Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/ecb51a97-65db-48da-854b-f6194abab6f2",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/16/3600kbps/5102306T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur Almannavarna \u2013 Vegna framkv\u00e6mdar skimana vi\u00f0 landam\u00e6ri \u00cdslands",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2400.725s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "0c001ce5-5faa-4217-a8a8-e27a20ff044f",
            "parent": "f29938d9-a909-48fd-ab40-4150baf07424",
            "creationTime": "2020-06-17T00:23:37.502662Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/da82c621-db67-46ef-a36e-aa2284335c3e",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/12/3600kbps/5101443T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur stj\u00f3rnvalda um komu fer\u00f0amanna til \u00cdslands #3",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2700.753s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "83904a49-8626-4c42-a171-7a6eb9708fcc",
            "parent": "53cda5d2-c781-457e-913a-27a3100e0ee5",
            "creationTime": "2020-06-12T15:32:28.003657Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/1c7314de-b220-44bf-9d6b-09598b942cf0",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/10/3600kbps/5101442T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur stj\u00f3rnvalda um komu fer\u00f0amanna til \u00cdslands #2",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2680.530s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "974db1b8-306a-4a2b-a611-c5e038deb7c2",
            "parent": "61d25cd1-8172-44df-9ca8-3b9971d1aa74",
            "creationTime": "2020-06-10T15:54:47.831640Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/9b78306e-6df1-4170-b1b3-2050f8c66da4",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/06/08/3600kbps/5101441T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur stj\u00f3rnvalda um komu fer\u00f0amanna til \u00cdslands.",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "3069.589s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "e04b00cf-89d9-485f-a982-05ce7ec0982f",
            "parent": "9e68c010-6147-47a9-9998-79ac9ae2738f",
            "creationTime": "2020-06-08T19:09:31.317833Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/1b5ce8ef-7c37-4f6f-afd7-51e73bd88c35",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/25/3600kbps/5093713T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 25. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2400.778s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9047d75c-1a71-4fff-a781-806d981d7df7",
            "parent": "06b7cf93-a6a5-49a0-85c8-c8bfb515d275",
            "creationTime": "2020-05-25T15:12:40.357336Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/fa6b6fe4-1269-430f-bba4-8f3f5cea49cb",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/20/1200kbps/5093712T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 20. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2291.868s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2174c21a-52b6-49ca-a1db-c7bc4a5313ad",
            "parent": "708db719-eaef-4eaf-8a5b-c5532e328253",
            "creationTime": "2020-05-20T15:30:10.771501Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/66238cbc-5826-435f-99b2-caea1d3da1b5",
        "metadata": {
            "fileType": "AUDIO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/18/1200kbps/5093711T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 18. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2184.740s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "3e4dc6ef-c223-4bb4-ac12-10553ee9a85c",
            "parent": "e05c5caa-f74f-459c-9755-f6e89d1940b1",
            "creationTime": "2020-05-18T16:49:29.450450Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/83d82ba9-bc5e-4780-8740-ed26d3ba87be",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/15/1200kbps/5093710T0.mp4.m3u8:1200",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 15. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2128.797s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9bb804c0-bd7f-4669-9eb1-31c7c2c847bb",
            "parent": "70112223-87dd-47a0-bcc2-547dd5e4ad71",
            "creationTime": "2020-05-15T17:03:20.481215Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/95b3654a-13e4-479d-a6b4-3395221b8491",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/13/500kbps/5093709T0.mp4.m3u8:500",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 13. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2400.825s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "40858f95-06f6-46bb-aac4-6a1f3bcdaa30",
            "parent": "505a088c-e9e7-4995-9b2a-5e1b09f5a8b7",
            "creationTime": "2020-05-14T13:11:54.019693Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/448ffa2b-6aaa-402d-a05e-81ceb047d6d8",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/12/2400kbps/5098211T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar - 12. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1800.732s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "9fab6b48-d674-4f5e-b049-0071c1ae7d8e",
            "parent": "b6eeb085-76d5-488b-8d1d-4a7ec72ddb0e",
            "creationTime": "2020-05-13T20:46:04.340400Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/b274bc0a-4cb6-4a6f-a15c-3933b6e65ff0",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/11/2400kbps/5093708T0.mp4.m3u8:2400,2020/05/11/500kbps/5093708T0.mp4.m3u8:500,2020/05/11/800kbps/5093708T0.mp4.m3u8:800,2020/05/11/1200kbps/5093708T0.mp4.m3u8:1200,2020/05/11/3600kbps/5093708T0.mp4.m3u8:3600",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 11. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2398.474s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "57287682-5756-4d37-a1d5-a6d075ed400e",
            "parent": "fd0a6b52-c680-4a48-996b-d392fca1297b",
            "creationTime": "2020-05-11T20:39:31.210137Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/e6f2e2c7-a3c6-42a2-b167-89ce69868ab2",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/08/2400kbps/5093707T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "\tR\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 8. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2146.534s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "03d74c39-0980-49fe-91d7-ce8c287774b8",
            "parent": "4c18f4cf-a4d7-4410-9fe5-6ced4f804422",
            "creationTime": "2020-05-08T15:34:58.464449Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/504959dc-0bd6-48fb-8616-f99df755d9c6",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/06/2400kbps/5093706T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "\tR\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 6. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2496.797s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "15f78190-9c53-4702-9f8f-db31f0711397",
            "parent": "7f37cd44-eaf8-4c4c-8df6-0278e461895f",
            "creationTime": "2020-05-06T15:37:15.517994Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/e29fc00f-825f-4abd-8901-9a5a00eaaede",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/04/2400kbps/5093705T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 4. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2401.232s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "af8d9eb8-4f84-495a-9add-e87e06e9a53a",
            "parent": "7a882ad8-5c03-4a57-8328-b4968f7967ec",
            "creationTime": "2020-05-04T23:39:33.973761Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/2d842e1b-1240-4477-b300-731e3df8b429",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/02/2400kbps/5093703T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 2. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2777.807s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "4bb35710-7e77-40fd-a106-4b3f73bea9db",
            "parent": "ba9306b2-67ba-4b6d-b107-33c88ce1c254",
            "creationTime": "2020-05-02T17:10:27.546832Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/df7d849b-fbd3-47ac-b4ee-2979be082f09",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/05/01/2400kbps/5093702T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 1. ma\u00ed 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2479.014s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "705c7ac0-cf24-4592-ace5-1a04911b1454",
            "parent": "eefb10ac-3d36-4738-bc9a-f93f7d09288a",
            "creationTime": "2020-05-01T17:37:54.087145Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/f4e48e71-5cf7-4f8d-859f-ecea42abbc2e",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/30/2400kbps/5093701T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 30. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2586.191s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "2897adf8-fc9d-4c20-a30d-3001f4df757e",
            "parent": "013506ac-4402-403c-aee1-09639d27a358",
            "creationTime": "2020-04-30T17:12:26.042257Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/3becf070-62ca-4355-bb98-5f327eb12216",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/29/2400kbps/5093700T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 29. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2400.889s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "1a36b2a0-04fc-4b66-b3a7-daf60b1cb23e",
            "parent": "ed12f4a1-497f-4332-bf2f-b88e7fac1494",
            "creationTime": "2020-04-29T15:31:26.204650Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/8c3723d5-ca68-4601-bccb-a95e2e3bca24",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/28/2400kbps/5097051T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Bla\u00f0amannafundur r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar \u2013 Hlutastarfslei\u00f0ir og stu\u00f0ning vi\u00f0 launagrei\u00f0slur fyrirt\u00e6kja \u2013 28. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "1599.320s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "049d5c03-eb8a-480a-aedf-305a6dc885d1",
            "parent": "a725db36-5231-404c-9bfd-930fee9f4d2e",
            "creationTime": "2020-04-28T15:53:55.331042Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/cb241ded-adb0-41b5-82b1-47aee9095093",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/28/2400kbps/5093699T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 28. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2420.973s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "b4edcf07-264c-459f-8ba5-129847764269",
            "parent": "0085a95c-2115-47cd-b568-8d9602ef3304",
            "creationTime": "2020-04-28T15:39:07.223479Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/f9a51abd-cad4-47ee-9b42-0de15e40a8ae",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/27/2400kbps/5093698T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 27. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2401.285s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "da35f0f0-dcf4-4e40-b1b8-26a94ce145e8",
            "parent": "cdbcaae8-df14-428c-8b94-f4cdf9a62a96",
            "creationTime": "2020-04-27T15:45:35.204166Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/a2890493-0d20-4976-a792-aea2456da9c2",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/26/2400kbps/5093697T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 26. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2130.397s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "4db75bb3-4e5e-4cd0-8da5-af12aeb524c6",
            "parent": "fbfc3e69-23c2-4b5d-9223-98a921183760",
            "creationTime": "2020-04-26T15:31:09.572245Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/bbcdba8c-792f-4778-ac30-3dd26a3ddd13",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/25/2400kbps/5093696T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "\tR\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 25. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2271.397s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "50784436-4b0a-4163-99e5-bec84d8b42ba",
            "parent": "3b07e72d-198e-40a4-a4bb-11f3355cfc95",
            "creationTime": "2020-04-25T16:13:42.460624Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/1479f582-2a1e-4997-a0d7-b40738c248e4",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/24/2400kbps/5093695T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "\tR\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 24. apr\u00edl 2020",
            "description": "Sj\u00e1lfvirk eftirritun ger\u00f0 24. apr\u00edl 2020",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2399.892s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "af18b400-6037-4847-8c8d-94621bab0550",
            "parent": "4ab14673-ea9e-49e0-944e-f17136409886",
            "creationTime": "2020-04-24T15:31:14.332022Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/5c91505f-ab85-4de7-af31-e00a9ca723f1",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/23/2400kbps/5093694T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 23. apr\u00edl 2020",
            "description": "Sj\u00e1lfvirk eftirritun ger\u00f0 23. apr\u00edl 2020",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2477.190s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "f0049a6b-3496-4de5-9c9b-18f22289c687",
            "parent": "75aad804-c1b8-4a9d-a05a-9546c4da32ec",
            "creationTime": "2020-04-23T15:30:18.025595Z"
        }
    },
    {
        "name": "transcripts/30b57f7c-010b-48a6-af4d-f9130c6b2656",
        "metadata": {
            "fileType": "VIDEO",
            "languageCode": "is-IS",
            "originalUri": "https://ruv-vod-app-dcp-v4.secure.footprint.net/opid/manifest.m3u8?tlm=hls&streams=2020/04/22/2400kbps/5093693T0.mp4.m3u8:2400",
            "subject": "R\u00daV - Beinar \u00fatsendingar fr\u00e1 bla\u00f0amannafundum vegna COVID-19 - 22. apr\u00edl 2020",
            "description": "",
            "keywords": [],
            "additionalMetadata": {},
            "recordingDuration": "2527.958s",
            "waveformUri": "",
            "speakers": {}
        },
        "segments": [],
        "uri": "",
        "version": {
            "name": "aef63a0a-b272-401f-ad1c-21e64c4c41d5",
            "parent": "55cdd2a9-f3d1-426c-873e-4c63a6c925fe",
            "creationTime": "2020-04-22T16:52:49.932701Z"
        }
    }
]